歷屆決賽前輸波最多歐聯冠軍？

兩隊入決賽前都輸夠四場

歷屆最多